[搵伙伴]31/12/2017 - 11/1/2018去柬蒲寨

暫時得我自己一個 已經買左機票 會想踩電單車玩 搭車都冇所謂

有玩開攝影 拍片 影timelapse 可能景點逗留時間較長 希望搵到相同興趣既人 最好ard 20歲

暫時行程大概會係咁：

有興趣留個tg

siem reap?
不過我唔得

係呀 買左uo了

有冇人

你預幾多錢去

係窮遊定咩玩法

去到洗3-4千連住宿 想租電單車代步 窮遊 巴打係咪有興趣

我買左27/12 - 2/1
一個人

諗住點玩法

諗住行吳哥窟加去東龍島

司機就係你最好既伙伴

首先要有個司機

有性興wo ching